一日唔打狗，狗唔傷，狗都會贏

預左俾人屌我虐畜